大家點睇熱狗同國師嘅「口罩無用論」？

如題

走得太前

黃絲識條鐵咩

老師又贏

唔出街洗乜要口罩

國師變國屍

一條link收佢地

點解我有醫生，傳染病專家唔信，要信佢地？

而且只係叫普通人戴返個口罩，又唔係叫你拎晒成副身家出黎比佢祈福，咁都要拗一餐平時佢地冇正經事做

見過有讀者留言 要喺無菌間換口罩先叫唔係鳩戴

咁條友仲有講四個鐘頭就要換口罩嘅
係無菌空間呢下鳩嚟

期待國師出去坐車唔戴罩 不過佢應該唔敢 最多 fb 出嚟吠兩句

化學KOL K KWONG
防疫KOL 袁國勇

唔信,信青山KOL?

感覺熱狗比中共收編左

佢地將保命同香港政治掛鈎
我戴口罩唔係因為我聽政府講
而係唔想死
佢地既諗法係政府要你做既就偏唔做
咁大佬呀，點都會有時講既野會一致架啦
咁唔通可以點

佢地覺得係普通flu咁
個情況就好似黃巾黨同義和團咁

我都有睇佢地既野，佢地有時啲野係有用既，例如美國旗
但不能盡信

其實佢地為反而反姐

黃人做咩佢都反架啦

你信班青山教徒講嘢？

班信徒同衛星page日日用自己啲knowledge 話帶罩冇用
但自己出街又戴

真喎, 無錯黃人有時有野係做錯, 但都有野啱架